有無絲打黎M 前一個星期已經做痛

由細到大都會M 同

黎M 前個幾日甚至一星期會失眠同小腹隱隱漲痛

有無絲同我一樣

我通常會前2日開始肚有m個種痛感覺
失眠就通常黎m前一日 個晚一定6,7am先訓得著
每次黎m第一日一定要食藥 食完藥重係一定要攤係床先得

黎m頭幾日一緊張就痛 所以個幾日連車都唔揸得，因為住外國 食個m記都要揸車去
所以黎m頭3日我一定剩係可以叫男朋友車出入 除非要番工 我就會食粒藥先揸車

總之就超級辛苦

絲......M 痛真係好難受
每個月一次 計埋M 嘅日數
一個月有1/4 日子係痛苦中渡過

每次黎m前幾日就胃痛
黎m頭幾日都m痛 加胃痛
有時可以去到第4日仲痛緊

飲下d 八珍茶調理下 少飲凍嘢～

雖然我都好難忍口

幾位絲打平時有無做下愛？

定期做愛有助穩定月經週期？

英國及美國都有大學研究發現，女性如果1周至少1次性生活，有助於釋放足量的愛的荷爾蒙「催產素」，有助於降低血壓、緩解壓力和緊張情緒，令月經週期會更加規律。 此外，《性醫學期刊》（Journal of Sexual Medicine）亦提出性愛高潮會觸發安多芬（Endorphines）分泌，有助緩解身體不適。

做愛可紓緩經痛？

經痛跟性生活的確有關係，原發性經痛是因為子宮收縮在痛，而性愛達至高潮的過程中，子宮會充血收縮，高潮時會令血管全部擴張，令經痛得以紓緩。高雄醫學大學婦產科教授鄭丞傑指出，性行為本身能釋放令人愉悅的安多芬（Endorphines），如果女性性行為時能達到高潮，有助紓緩經痛。

咁姐係自慰都得